[西波大戰]NBA季後賽討論區（59）

垃圾塞

勇

又唔整走個引用
好辣殺牙

有冇人同我一樣好鍾意Ben Simmons?

禾條仔泥=.=

唔知我呢個topic可唔可以燈到有返場好波睇呢

依家咁撚多體毛foul, 四大中鋒都係做role player啫

仲有一句係咪好想GDP再攞多冠退休

聽日就爆post

今年final應該幾好睇
希望兩邊full team堂堂正正打足7場

咪玩啦大哥
呢四件依家我除左伊榮
射罰球射到佢地手軟啊

如果香港有得賭波有冇清會All in 身家落騎

係都All in 勇士啦下話

不了

CHAMP就唔會
但猗呢兩場個盤真係派錢

有讓分 你點allin

但佢地自己都好快有foul trouble

同路

兩隊都不了

唔夠半場就五犯收起.

再唔係第三節頭就六犯出場

佢地進攻係唔錯既
O拉祖雲, DAVID Robinson ONEAL

加上馬龍就算健康都唔知可唔可以落場

不了

我會賭錢落海

ALL IN 馬剌同波士頓

呢D尺度野唔識就咩真係

屌你地真係當四大中鋒係LULU

兩隊茅波

咩事唔出得場?
要做GYM?

係另類技術

比人停賽囉

四大中鋒夠唔夠巨頭隊打啊

停我賽?>
搵摩門教徒上門傳你教.

唔係話佢地lulu，係覺得依家d foul好鳩

四大中風實比我勇三分征服

手感隊執唔到板唔知會點

大夢個陣4:1個隊湖算唔算巨頭隊

跪係到幫吾皇含撚就有份
求佢唔好再鏟入底

有四大中鋒咪又係比中神通占士收皮

有手感根本唔需要執板

肯定係

最多咪比你偷到一場

中神通 - Zaza
東邪 - 奧尼爾
南帝 - 大夢
西毒 - 伊榮
北丐 - 上將

ONEAL 一手掉JAMES出場

雙莫呢？

莫寧 莫湯保， 沙邦尼斯。。ＤＩＶＩＣ

Ｓ ＳＭＩＴＨ

典解東岸貢易打kd唔黎東岸=.=
係唔係東岸太舒適

裘千仞
周伯通

小心被泡狗咬=.=

=.=
青唔識死

Kd想要既唔係東冠咁簡單 係champ

去東岸咪要入騎

但系東岸輕鬆打
養精神打final

吾系仲易champ咩=.=
都唔知lowry典解要返西岸

賽後Bradley在採訪時難掩失望之情。

「騎士穩定的像台機器一樣。」他說道。

「‘震驚’都不是我想說的詞了，我想說的是尷尬，感到非常的尷尬......因為我們在主場被他們吊打了兩場。」

「下一場比賽我們像男人一樣會用行動來證明自己。」他最後說道。

又吹奏騎士
系咪想學ddr變過街老鼠

因為我勇球隊文化好先吸引到KD

屌你老味 笑到肚痛

瘋子鳩子唔洗理啦
佢主人退休之後就癲撚左

唔通去塞咩

吊打嘅英文係咩

呢位扮理性中位既版豬湖狗仲癲過連登仔

Fuck beat

Blow job
Sor
Blow out

LBJ：我不完美，只是盡力讓自己打得完美一些

「季後賽里沒有自滿這回事，如果你輸掉一場比賽，你就可能輸掉一個系列賽，不能讓勢頭變了，聽著，我們來到這拿到了2場勝利，但是這什麼意義都沒有，我們不能回到主場想著我們在客場贏了兩場就會在主場贏球，所以我們在主場要打得更好，我們知道主場的球迷們在等待，他們在上個系列賽第二場後還沒有見過我們，所以我們期待著回去。」LBJ說道。

談到自己現在的狀態，LBJ說：「我現在思想專注，挑戰自己，讓自己打得盡可能完美，但是我知道自己並不完美，我只是讓自己盡力打得完美一些，每一晚我來到場上，將隊友們放到一個可以讓我們取得成功的位置上，到目前為止，我們在這麼做，希望我們可以繼續這麼做。」

下場係咪要幫波縮破58

綠軍眾將：。。。。。。

瘋之鳩子幾時扮過理性啊
由頭到依加都係惡霸黎

見到塞主場比人數真係心up
利申:10年lbj hater

D?

咁kd 痴湧一定最易 仲有max拎

諗番起12年不被睇好既老人塞都可以係東決同狄打足7場
依家

如果湧贏隨時攞埋fmvp添

green
Dedmon
Patty mills

你個名

Curry典算
癲峰期變左二佬

咁快退休

Lead緊3-2
Game6主場輸左個勢
搶7輸埋

有無人同我一樣中意Ben Simmons?

下場係咪要幫塞破波叔個record

可造之材

橫掃

Game 6比人大炒。。。
輸game2捉到鹿唔曉脫角 好似毛師今年咁

應該仲有體力問題啦

塞爾特人好彩在真係有pick有cap有未來

1:1 番主場已經兩個世界

game2 rondo打到曉飛都贏唔到

又係加時

雖然難保如果g2贏左 火會g3 4 偷番場
結果也是一樣

btw 2012 ECF Game6 吾皇真係全力打
到而家都仲記得佢個眼神

波叔去東岸挑占士啦
下下12-0入final好悶

波叔加入我皇啦

波叔已經被考驗左成個生涯啦喎，唔好再逼佢啦

lebron計哂數 你叫牌佢就發力

你估波叔好似KD咁冇骨氣咩

佢地根本就係想等占士退先發力

秦始皇嘅眼神

好想見多次GDP拎隻RING

不如討論下

個人支持Jokic

字母

有媒體記者問道LeBron James這樣相對輕鬆的統治力是否讓他感到輕鬆自在。

“不，”詹姆斯在美國當地時間周五告訴媒體記者。“你可以去問問其他球員這樣的問題。但是，對我來說，並沒有。我仍然睡不好。”

到時mbp 又有 fmvp又有，仲有ring

有冇人同我一樣中意ZaZa

g持zaza拎fmvp

呢個獎攞左到世冇運行架

佢關鍵唔係green 就係靠伊古架啦
手軟王 抵佢無fmvp

下場炒60分

未母for sure，四肢長到

係喎，咁比Jokic好d

好狗

100%字母

下年收返zizic睇黎係必需

屌啦唔撚好搞鳩Jokic

saric ben仔 embiid 加埋tj 同covington
Jj 再加盟 不得了

Sor lor ching

續唔到

對於自己的退休，Gibson做出了如下的言論。

“我這麼突然離開聯盟，這引起了不少人的誤解，大家都認為我是從事音樂事業了，其實事情並不是這樣的。”Gibson說道。“當時發生了很多事，我在那時受到傷病困擾，我經歷了離婚，我的祖母也在那個時候離開了我，這麼多事情同時困擾著我，我感到前所未有的壓力，也無心訓練了。籃球原本是我避難的港灣，但是那是我連打籃球的熱情都沒有了，甚至一度產生輕生的念頭。”

其實法肥同三分love都有戒指啦

唔通話自己開心到訓唔著咩

只係死嘅人太多

在談到LeBron對他的影響時時，Gibson說：“夥計，當我第一次來到騎士，LeBron讓我的適應過程容易了很多。他是最初幾個聯繫我的人之一，他告訴我，‘我告訴球隊管理層你能為球隊帶來什麼，我看到你在大學裡的表現了我們打算在這個夏天做一些工作，我會一直陪在你的身邊’，所以進入聯盟後，我就知道了LeBron是誰因為，他只比我大一歲，但是卻為我做了這樣的事情。這真的令人印象深刻。

“他一直保護著我，而且邀請我去任何地方，他讓一切事情都變得更加舒適了。他只是想讓我成為球隊的一部分，並且去了解如何在聯盟裡立足。他一直想讓我親自去體驗一下任何事情，所以我很快就明白了如何在NBA工作。

據西班牙媒體Gigantes報導，尼克有意雇傭Pablo Prigioni為他們的助教。

Jj應該好多隊都搶
一眉表弟朋友隊應該要操作下

胡迪

在被問到是否會考慮去一個薪水更高的球隊打球，Bogdanovic說道：「我之前都不會去想這些，我在打完上一場比賽也是這麼告訴自己的，我不會去想薪水、球隊還有自由球員市場等等。不過現在我會開始考慮這方面的事情了。」

歐洲佬常規賽打得咁好 PO就打到食曬屎

我係jJ 會想入76多d
nop 有排搞 nyk就仲麻煩

其實我想去更低薪嘅球隊，
當中最想去騎士，
日日托大腳就輕鬆入final了

有人同我一樣中意Jonathan Simmons

希望標題燈到聽日無大炒

Darko Milicic，稍微有些資歷的球迷肯定聽說過他的名字。Milicic是2003年選秀大會上的榜眼秀，僅僅排在LeBron James之後，在順位上力壓Carmelo Anthony、Chris Bosh和Dwyane Wade。

如今，Milicic去哪兒了？最新的消息是他回到了祖國塞爾維亞，在諾維薩德買下了一大片土地，成為了一名普通的農民。自從不再打球後，Milicic的體重迅速上漲。「現在，我得有350磅（約159公斤）重了，比那時候重了大約90磅（約40公斤），」Milicic的臉上帶著微笑，頗有幾分心寬體胖的即視感，「我在我自己的農場上勞作，享受豐收的果實。步行在田間，看著樹上的果實，享受這樣的過程，我覺得這才是讓我真正開心的事。我還只能算這方面的初學者，所以我會去上農業研討班，學習更多的農業知識，只有在這裡，我感受到內心的平靜，這是我想要的生活。」

如果Ralph Samson之後無傷

顯然暴龍隊也很快開始了和Ibaka的接觸。據凱勒透露，暴龍和Ibaka已經基本達成了口頭續約協議。Ibaka新合約的起薪將會達到2000萬美元。儘管在自由球員市場大門開啟後，會有球隊給Ibaka開出更大的合約。但是考慮到Ibaka的狀態已經在走下坡路，所以這種情況的可能性並不大。

由於Ibaka的狀態將會逐年下滑，所以這份合約的年限將會是至關重要的。

暴龍隊今年夏天除了要簽約Ibaka之外，還要簽約當家球星Lowry。暴龍隊總經理Ujili曾經表示，Ibaka打中鋒比打大前鋒更合適，所以暴龍也有可能會為了避免奢侈稅而交易中鋒Valančiūnas。

在一次出手後，JR Smith不滿被綠軍球迷嘲笑，對他們比出了「掃地」手勢回擊，結果還撞上了後退的裁判。

「Lonzo非常好，」一位樂透區球隊的球探說，「在大學籃球這個領域中，他比其他人都要優秀。而且至少在過去的10年到15年的時間裡，他是最好的運球推進者，也是將球送到射手們手中最好的球員。這一切讓他真的非常特別，讓他成為獨一無二的傑出傳球手。」

佢都有ring
波叔西決都入唔到

唔回家組兄弟班

大學時代，Lonzo Ball在UCLA只打了一年，但是這短短的一段時間，足以讓他的大學教練Steve Alford對他讚不絕口。「很多他這種天賦的球員都會有某些特權，」Alford說，「有些時候，他們就不願意去訓練。不過Lonzo完全不一樣，不管是他自己想做的，還是別人希望他做的，他什麼都不會放鬆。他這個人的性格太不可思議了，是個如此傑出的隊友。如果能夠有另外七個月跟他一起，我是求之不得的。」

所以，在那樣一個大嘴巴老爹的背後，卻是一個靠實力的兒子。這樣的反差，或許在Ball進入NBA之後，會讓很多人覺得眼前一亮。

搵夠

T-Mac
Arenas
Granger
Aaron Brooks
Paul George

如果勸邦廢小小去左活塞就有ring

lowry

邊有lowry

記錯人

點止要廢少少

太勁比騎簡左做狀元

如果山貓當年係1st pick
magic 2nd...

03有山貓咩

MIP魔咒已經破左啦
11年love 13pg 14Dragic 15jb 16 cj
呢堆keep到個表現

再打多一兩年可以已經超過哂mJ

Shaq fing白毛巾

如果你係塞會唔會拎first pick trade人番黎?

傳言就 Jimmy ? PG?

覺得就算trade 到 Jimmy 或PG 再好彩加到唔錯配角,
感覺唔夠James 黎

就算FF Trade 到 AD 的球員都覺唔夠打

得love破到

睇下想要即戰力定長遠

識屌緊係屌佢
同名果位手短澳洲狗，狗也不屌

最緊要夠高

應該講04
我相信bobcats都係揀ok4

要sf why not free agent Gordon Haywood

對勇成個serie未威過

心戰

12年班老人院院友都可以同熱火三巨頭仲要三個都係prime time 打足7場
睇番而家班塞

Pg唔值

Agree pg淨返一年 等陣完約FA去左湖塞咪咩都冇曬

Dragic年年第九仲唔夠慘

而家睇
養富trade it係最好
不過it有冇人係後話

好難評估It 價值

份約就好抵
但出差唔多錢，波士頓一定唔放
對家又唔會出太多

等fa走算喇

仲有diaw

下年富仔同it搭住先 唔得再諗

05?

It極限就擺左喺度，真係諗唔到有咪隊要

bos 下年4pg 陣

網隊

反正佢百廢待興

IT點會冇人要，帶住咁既人腳，東岸第一
去做下第六人不知幾正

不了 網隊冇野多 最多就係後場

冇睇波，但睇數據love好似上返黎，佢係唔係打返起？

依個series打起

希望keep到

吾皇

Bulter入all nba真係要多謝wade
唔係佢仲打緊2號位，邊到佢有份

據米爾斯透露，Parker還不能給自己的左腳膝蓋施加太大的壓力。「走路……我不知道你是否會把那種動作叫著走路。」米爾斯說，「他走得很小心。」

在Parker受傷之後，很多人都質疑他能否重返球場。Manu Ginobili此前就曾表示，他可能已經打了和Parker搭檔的最後一場比賽。「是啊，那種想法貫穿了你的腦海。」Ginóbili說，「這很奇怪，有些傷心。他也很傷心，他受傷了。」

不知道Ginóbili是暗示自己可能在今年夏天退休，還是說Parker可能會退休了，但是不管怎樣，米爾斯表示他相信Parker想繼續打球。「是的，是的，是的，」米爾斯說，「這只是一個非常艱難的傷病，需要一個漫長的恢復過程。這是一個長期的過程，就像我的肩傷，這是一個漫長的過程。」

據美媒體《thescore》報導，NBA主席Adam Silver表示，勇士和騎士的強大是值得慶祝的，但是他們離兩支歷史傳統豪強湖人和塞爾提克還差很遠。

據1500ESPN記者Darren Wolfson報導，他聽說自由球員P.J. Tucker有意在今年夏天加盟灰狼。

PG場場同吾皇咬到咁緊 好勁啦

從比賽的第二節開始，分差就已經來到40分以上。眼看著比賽懸念全無，解說員們紛紛說起了相聲，甚至TNT電視臺解說員們已經開始打牌了。

每次出現屠殺的場面，Paul的名字總會被反覆提及。這也沒辦法，Paul在2009年季後賽慘敗58分創造歷史最大季後賽分差紀錄，已經很少有那場比賽能相提並論。

這場從第二節開始，球迷和解說員們便在社群網站不斷探討是否可能破掉這場的紀錄，但只在第三節短暫出現過51分的分差，塞爾提克便奮力迫近了比分。於是我們再次回想起那天，本場已經如此慘了也「才」44分，那麼58分到底是怎樣才打出來的呢？

佢勁係勁 但就係驚trade佢返黎打完一年就走

點都唔會trade去網隊，等網隊下年打差d，塞又可以食個正pick

此前魔術強森曾表示，Lavar Ball不會影響他兒子Lonzo Ball的選秀行情，但是看起來強森說了假話！據《今日美國》報導，湖人總教練Luke Walton表示，湖人將派人拜訪UCLA（加州大學洛杉磯分校）的總教練Steve Alford，目的就是打探「球爹」的情況。

「沒有任何影響。」強森說，「我想你在選秀大會上挑選的是球哥，而不是球爹。我認為你也是在衡量和評估他兒子的能力，這是關於球哥可以為你的球隊做什麼，而且不僅僅是在籃球場上。他怎樣才能取得進步，怎樣才能讓你的球隊變得更好。」

但是看起來魔術強森說了假話，今天Walton在做客「Dan Patrick秀」時，就透露他們將派人拜訪Alford，去打探球爹的情況。「肯定不是我親自去，但是是的，我們球隊裡的某人會去。」Walton說，「這是絕對的。」

Dwyane Wade的妻子Union更新了自己的推特，她也在關注著今日的比賽。

“剛看上比賽……”Union寫道。
Union接著寫道：“所以我們是否還要就例行賽是否輪休球員而爭論呢？？”

Union最後寫道：“誰說我是在說我的男人了？我的男人有三個總冠軍，並且現在已經107歲了仍然可以場均拿到19分，他沒事。”

Wade老婆可唔可以挑戰下呀波老豆

大家覺得如果當日pick ok4係湖人
Dlo係76
會唔會係雙贏

又binc

唔會，邊隊pick ok4 都係輸，佢根本唔岩現代籃球

去綠軍

吾皇登基係100%波 要切入有切入 要三分有三分 冇人可以守到
唔打啦

melo同波叔咁老友,
點解個時金塊會不留餘地

個107歲係是但作個數暗諷wade老定其他意思

邊個再話lue教練唔識教波

塞冇人守到啫

點解唔係小牛pick
想睇波爸同庫巴一齊鳩up

JR在推特上回應了Beal表示騎士不想碰巫師的言論：贏下搶七你再來說話！不然就老老實實坐在家裡看球！

Beal駁唔到

串到

都好
veteran加tom教練
傳授下啲defense
太陽最鍾意就係你, 呢兩三年

對位我皇唔會腳軟其實已經打得好好新仔黎講

睇完覺得吾皇真係

聯盟有邊個?同位得可愛守到下 但咪最多限制少少

老實永倫都炒到塞爾特人

coach of the year
Brad Stevens top three都無

塞連搵個牽制到佢都冇

唔講仲以為係佢carry隊波而唔係foj

限制到我皇below 50% FG已經好犀利

狗仗人勢

都話Lbj對溜馬係hea打

成隊都hea
成班係度j溜

見到hupu有個post話塞軍餘下應該用咩對策，
有人話兩日內每個位置生高8公分再講用咩對策

佢又啱
東決都入唔到既人
係度掃係東決掃緊人既唔夠膽同佢打

真係呃人之前要呃到自己

我發覺依排我曳曳左 學埋人draw foul玩0+3

我反而覺得佢咁樣話cavs
好唔尊重塞
輸左仲咁多嗲

繼承夏登draw foul技能

其實巫師入到去咪一鳩樣4比0

幾時改例，呢招好煩
呢招加埋pick 果個推一推

好似話黎緊會傾

其實Celtics 駛乜trade PG & JB,
屌Hayward 咪同佢地差不多.

Keep first pick, 睇下IT Hayward 同富仔夾成點仲好啦

Btw如果傾得成到時哈登會唔會每場少咁幾分

可以點改

只係少幾分

好似大迴環咁
btw 都唔關我事 咩規則我都冇foul

k mart應該好岩依家nba打法 3分準又有罰球

no D

jj reieck仲廢過佢都有大約啦

班抱腿團本身自己組隊都夠係NBA打正選啦
個陣咁屈邊個夠打

James有多耐用？

首先我們要知道，32歲的James跟其他球員還不大一樣。他出道早，又是出勤率極高的鐵人。職業生涯只有3次連續缺戰超過4場。根據上場分鐘計算，James的出勤率達到77.2%，比Jordan的74.7%和Kobe的65.1%都要高。即使去掉Kobe受傷後的最後3個賽季，他的出勤率（71%）也低於James。James例行賽場均38.9分鐘排名歷史第7。

此外，James還是NBA出了名的季後賽勞模。比如ESPN數據專家，現灰熊副總經理John Hollinger評價早期騎士季後賽最大優勢就是：「James可以打更久。」事實也確實如此，James早期季後賽場均時間一般穩定在42-46分鐘。近6個賽季James更是年年打進總冠軍賽，結果季後賽每年要打763-983分鐘，6年有4個賽季季後賽時間聯盟第一。以他自己的標準，相當於每年多打23-26場比賽。

James所承受的損耗絕非其他32歲球員可比。你知道32歲球員上場時間第二多的是誰嗎？Kobe的45,177分鐘。第三就是魔術師，他在32歲前打了39,690分鐘，比James少了足足10,000分鐘。

結果今天James以32歲的年紀就成為歷史上最年輕的50,000分鐘先生（包括季後賽）。50,000分鐘是什麼概念？算上James歷史也不過18人。今天James的上場時間已經超過了大鯊魚（50,016分鐘），現役除了他，只有Dirk的（54,568分鐘）一支獨苗。

目前天勾以66,297分鐘排名第一，Karl Malone 62,759分鐘排名第二，是僅有的兩位60,000分鐘先生。有理由相信，James很有可能打破天勾的紀錄，成為歷史第一人：過去6個賽季，James至少要打3,500分鐘。按照這個節奏，James不用5個賽季就能完成超越。

吾皇個身體真係可以打到幾歲

啱包括moving pick 都無foul

佢天賦真係史上第1or第2
仲有個張柏倫可能勁過佢

NBA官方公佈各獎項的最後三強名單│LBJ自2008年以來首度不入MVP三甲

今年NBA官方公佈常規賽獎項有特別的安排，就是與足球界類似，舉行一個頒獎典禮，在當晚頒發各個獎項。而且也不是像以往般，在季後賽次圈完結前，已頒發了所有獎項，而是在美國時間6月26日，所有比賽完結後才頒發有關獎項。

日前，NBA公佈了最佳陣容名單，而這次官方則公佈了各個獎項入選頭三甲的得主。在常規賽最有價值球員得票方面，騎士的LeBron James自2008年以來，首度未能晉身三甲。

常規賽最有價值球員：James Harden(火箭)、Kawhi Leonard(馬刺)、Russell Westbrook(雷霆)

最佳防守球員：Rudy Gobert(爵士)、Draymond Green (勇士)、Kawhi Leonard(馬刺)

最佳第六人：Andre Iguodala (勇士)、Eric Gordon(火箭)、Lou Williams(火箭)

最有進步球員：Giannis Antetokounmpo(公鹿)、Rudy Gobert (爵士)、Nikola Jokic(金塊)

最佳教練：Mike D'Antoni(火箭)、 Gregg Popvich (馬刺)、Erik Spoelstra(熱火)

最佳新秀： Malcolm Brogdon(公鹿)、 Dario Saric (76人)、 Joel Embiid(76人)

embiid有入選既話應該比embiid

話佢出場唔夠無得拎既話應該直頭無得入選

MVP:wb
DPOY:green
Sixth:Gordon
MIP:antxxxxxxxxx
COY:mda
ROY:Jojo

Me

應該唔會比多年kawhi 啦
廢鳩今年再冇
已經三年第二

計天賦, 我會排張伯倫>>>ONEAL>MJ>LBJ

reddick 好似冇大約

best player 誇張左. 但係可以做到harden wb curry 果類

kobe有講過ai有6'5既話無人可以阻到佢

ai 呢種級數高多5吋比佢...真係唔洗玩
場均40分都有

廢鳩真心值一個dpoy

佢咁高自然冇咁快啦

到佢6'5 成就又未必有而家得5'10既佢

無意義既如果論

不過AI係十分屈機 十分
5'10身高玩弄一眾高佬，幾個得分王，一個mvp,入左幾2萬幾分

MVP: kawhi
DPOY: kawhi
6th man: Gordon
MIP: 字母
COY: 波波
ROY: jojo

憑佢對死人腳 ？

agree
力量同速度都咁誇張，仲要打咁耐無傷過果下先好野

發現狗隻已經出現左

有幾次落地 佢典幾下地又企返起身
如果係正常人已經傷出

都話講下垃圾話都會有人屌架啦

正是本人前幾日大戰又唔蒲頭，明明你先係刺撚第一大將軍

諗諗下真係 Lebron 排第一先啱，連 Wilt 都大傷過
無傷嘅 Giles 本來應該同 Embiid Towns 爭做未來 NBA best big man

15年背傷搞左成季你計唔計

Paul George本人也希望加入塞爾特人？

早前塞爾特人名宿Paul Pierce表示球隊應該把狀元籤交易掉，換取即戰力來爭取冠軍。而一直與塞爾特人傳出流言的Paul George好像很認同這樣的意見。

這位有望在夏季轉隊的小前鋒在Twitter上引用了相關的新聞，讓人不禁加以想像他是否有意加盟波士頓塞爾特人，然後繼續挑戰LeBron James。因為Paul George並沒轉推其他的交易傳聞。

多份報章都報導了Paul George和塞爾特人之間微妙的關係，根據fadeawayworld的報導，塞爾特人也有意引入這位小前鋒，一方面溜馬並不滿足的戰績，希望作出重大改變，而他們也知道很難留住Paul George。另一方面，波士頓也希望有本錢跟騎士爭奪東岸冠軍。有指塞爾特人或會用 Jae Crowder和另一名像是Marcus Smart 的球員和溜馬進行交易，同時加上一些選秀籤來幫助溜馬渡過重建期。

係說好
但算唔算放棄左未來？

fa簽隊長仲可以留pick養
好似抵啲

trade it 換野 等吾皇退休好過啦

IT係一個好大嘅問題
其實搏未來好過搏現在

無拎狀元出黎就唔會，如果連2018個網pick都唔洗拎既話就神了

綠軍 永遠支持你

老老77
18網隊個PICK都仲係好大機會TOP3

係啊，2018 2隻rim protector 幾有潛力
Ayton同Bamba

唔算大傷
Wilt knee injury 令佢無曬 quickness 同 vertical
如果 Lebron 無左呢兩樣優勢，第一人位置即刻要讓出黎

如果單純用球員+廢pick 換Paul George, 90%無乜可能

狗隻出沒注意啊屌
岩岩先見到

Celtics 可以簽完 Hayward 再換 Butler/PG13
所以話點解今季 FA Ainge 再唔做野就無左 championship window

只可以諗安爺爺係想等我皇退休先ALL IN

8年來首度無緣年度MVP 詹皇不在意

詹皇不在意個人獎項，目標只有總冠軍。（法新社）

本季年度個人獎項提名今出爐，連續8年入圍年度最佳MVP的「詹皇」詹姆斯（LeBron James），今年首度落選。詹姆斯對於入圍結果並不在意，他認為自己每場比賽都全力以赴，努力要當球隊的MVP，奪冠才是他的目標。
「你打算怎麼辦？」詹姆斯賽後被問及自2008年後首度沒有入圍年度最佳MVP，他表示，沒有去看名單也沒有太在意，因為自己唯一的工作就是每場比賽努力扮演球隊中的MVP，帶領隊友走向成功的道路，最後順利奪冠，「我知道自己想要什麼，我並不會關心這些事情。」
騎士總教練泰倫魯（Tyronn Lue）為詹姆斯抱屈，他認為詹姆斯就像湖人時期的歐尼爾（Shaquille O’Neal）一樣，只要他願意，每一季都是MVP大熱門。

Playoff 我皇同 Season個件廢老兩個人黎嘅屌

harry giles得6'10

要爭都係同ad爭

咁諗好白痴
東岸依家得一隊 championship contender，走到線年年保證入東岸決賽
Celtics 又唔係唔夠 asset 整隊波出黎打 Lebron
仲想點
我見 Pierce 上電視節目都係類似咁屌

塞軍有IT + PG 有無機挑戰我皇

條撚屌起碼屈多5年
都未計條友搵CP3, CARMELO組巨頭一齊玩果幾年

其實要砌隊波出黎打我皇
放棄IT黎換asset就一定要架啦
問題係搏唔搏得成呢

本身我想話 Embiid 同 Towns 呢班 peak 嘅時間應該同 AD 爭幾年
原來睇返 Embiid 只係細 AD 一歲
完全唔記得左佢傷左成兩年，當左佢係 rookie

CP3 艾榮 安東尼 LBJ kevin love

齊腳

2 3 5個跑等爆炸

Giles 希望爛網pick到佢 可以一試

d wade打多幾年等埋我皇

幫我皇帶bench做第六人

3號位爆先

華Dee等唔到咁多年啦

據Yahoo知名記者Chris瞭解，在對巫師的準決賽G6結束後，小Thomas就因為右臀痠痛入院接受檢查，當時綠軍內部都懷疑他沒辦法打G7了，然而他還是堅持出戰，對騎士的G1也沒有休息。但今天他因為這個傷無法繼續打，顯然是可能比較嚴重的。

Gerald Green也說：「要想讓IT休戰，除非他腿斷了一條。除非傷情嚴重，不然我相信他會繼續出戰的。」

bos可以free again簽haywood 再1st pick+crowder+smart換pg

horford+hayword+pg+it

騎士和勇士兩支超級強隊實力遠遠超群，是否表明聯盟格局平衡，是否表明其他球隊缺乏競爭力？對此Silver表示：「這其實沒什麼好擔心的。我認為，我們還應該要為這兩支偉大的球隊慶祝。人們有點神化這兩支球隊了，覺得他們早就是超級強隊。但另一方面來看，我看到金州勇士在此前40年都沒拿到過總冠軍。而騎士更是在去年才奪得隊史首個總冠軍。」

Silver認為，騎士、勇士還遠遠無法和塞爾提克、湖人這樣的球隊相提並論，他們的差距還很大。

唔一定嘅
未見過有隊波可以有咁多 asset 同 expiring contract，講真你想點換都得
純 FF
季中果時可以換 Cousins，然後再換 PG13/Butler
IT + Bradley + PG13/Butler + Horford + Cousins
唔夠打 FA 清夠 cap space 簽 Hayward
再唔夠打換埋 Melo 都得

fultz同ball都係打大學後先彈出

讀緊高中個時top 3 pick係dennis smith Jr. , harry giles同Josh jackson

問題問佢現在聯盟格局平衡

佢用成個隊史黎計 咁湖人原來而家都唔係好衰姐

再換Hayward同Melo仲夠Cap Space咩

有機會挑戰下但都係無咩特別優勢

賽後，中途受傷離場的小Thomas只是在更衣室接受了部分媒體採訪；平時球隊的發言人之一，Bradley，抱著孩子，和妻子匆匆走過新聞記者廳，第一時間離開了球館；而塞爾提克的更衣室，更是早早空無一人，留下的只有球館工作人員收拾更衣室的一片狼藉。

幾乎沒有人願意在這個夜晚，再多停留一秒。球隊公關只是安排了Horford出席了例行的賽後記者會。走上台的Horford也是心不在焉，一坐下就緊盯眼前的技術統計，看了大概十多秒。

東部我皇
西部勇士

一鳩樣

Nick Collison：希望能夠至少再打一個賽季

有埋 Giles 真係歷史性 draft class

鍾意佢同andre roberson呢啲綠葉角色球員

唯一一個supersonics>thunders嘅one club man

80年代黃綠好似同而家騎勇一樣陣容超群

純粹想知騎班主而家係咪好有米？

Yes

我騎底薪簽it/cp3

簽撚曬其他隊啦
學拜仁咁拆人骨
全世界都是騎士的

因為 Cousins 同 PG13/Butler 張約夠平，IT 更加唔使講
未換 Hayward 之前果個正選位都係唔夠 < 80M
想 max Hayward 送走 Bradley 就得
Melo 係話如果個陣打得唔好都夠 asset 換佢頂替maybe Horford

之前見人話湧士對手傷主力
其實猗對手都傷啦

湧個腦真係裝屎
It有冇傷，騎士都大炒
但湧唔靠kawhi傷會贏到

咪係囉
班hater根本係為反而反
想貶低我勇實力

擇鳩你名先

一早block咗

咩料

但竟然唔埋block念慈

冇錯，論真實力今年都係騎>>勇
Final 等睇吾皇屌打25狗

呢個真
見到猗既自信返哂黎就feel到我皇真正登機日已到

見到班人幫我皇起機真係好嘔心

岩岩睇到呢條片 唔係想傾ball
少睇ncaa 純粹d啦啦隊每入一球都要企起身打氣好辛苦
點解唔一直企係到

me and gsw = rubbish

agger

而家kawhi game 3出唔出?

btw zaza聽日會唔會俾人打死

穆念慈係雞係公廁

我驚佢未出場都已經比人打到入廠

聽日出唔出都係問題

why not

怕死,不了

仲記得果陣愛回家15年
D人仲話吾皇回左塘
點知season hea打

勝利球迷，見人係王爺就鍾意人

今季都有啦

古有雲爺年年第四
今有吾皇年年回塘

呢句真 貪人有錢 似足港女

出唔出到❌
敢唔敢出⭕️

屌你地

仲唔改返名

要30日後

到時都

雲加今年無啦
今年占皇愈打愈有

到時會點

me改名好唔好

到時你玩單機

其實拎18 pick出黎對pacers都會幾吸引

你個真名好長 又尾彩又毛巾

好改唔改改個港女名

手感毛巾仔?

可以睇埋final先改

見到有錢佬就老豆死活都唔理

你個名好有效

人地老細講到明唔會用隻狀元Pick黎Trade人 FF Trade隻星返黎都可以死左條心

眾多傳聞逼得老闆Grousbeck親上火線，表明不會輕易交易狀元籤：「我認為這枚選秀籤非常非常的珍貴。」

「你想想看，如果你要把這枚選秀籤去換來一位可以作為建隊基石的球星，你勢必得送走自己的一些球員，也必須為了留住這名球星花上大筆的金錢，而這些薪資到時候也有可能會限制住球隊。」Grousbeck表示。

Grousbeck強調：「如果能用這枚選秀籤得到一位好球員，你可以以它來打造球隊、和他一起成長，當然之後你可能也得用5、6年的大約簽下他，但那和簽下交易換來的球星是不一樣的。」

講JE
價位夠一樣會Trade

聽日Zaza questionable?千祈唔好呀!想睇下佢係馬刺個主場會點比人hur!

你聽日出得返未

出得啦

奧本宮山事件2

其實對上一次trade狀元Pick喺幾時

騎<>Love算唔算

老實講
近呢廿年有無真係point guard 帶隊贏fmvp
好似無乜

Aldridge說的沒錯，馬刺面對的情況是Duncan已經退休快一年了，Parker傷了，Ginóbili老了，Leonard也進入了傷病名單，Aldridge如果不堅決投籃，不願承擔那些難度很高的出手，馬刺打勇士一點機會都沒有。Leonard能否復出打第三場仍是疑問，即便Leonard上場，他的狀態能有幾成難以預料，Aldridge現在就是馬刺的支柱，馬刺想要看到那個在西區準決賽第六場砍下34分的Aldridge，那個勇敢的，心無雜念的，將球隊扛在肩上的Aldridge。

「我必須找到破解勇士防守的辦法，他們在上一場比賽得到了想要的防守效果，下一場，我不會再讓他們得逞了，」Aldridge說。

算

Wiggins

明明有身高 有射術都打到咁柒

咁打埋kd隻259佢唔該

尾彩仔又破咗紀錄
頭10場季後賽正負值最高 +180
第二係Kobe係2000-2001 +159

我勇真心好勁
差唔多成隊正選上哂榜

輪椅算唔算

比立斯

同班正選一齊打多比人carry先咁高 好多水份

得罪講句zaza夠撚膽沖上去打球迷咩，希望廢鳩會

唔係5050咩

btw咁有效就唔改住lu
各位請百屌me

13馬刺主力係tp9，雖然fmvp係kawhi

其實wiggins個trade value一定仲高過今年個狀元簽，wiggins係foj後最強(當時個季)

但騎一樣拎去trade

事前事後論依單Trade都係成功

雙贏

13馬刺主力係法國轟炸機
但係kawaii攞fmvp嗰陣已經變返單車

之後真係變左輪椅

據NBA記者Jackie MacMullan報導，去年夏天，波士頓塞爾提克隊總經理Danny Ainge曾經向聯盟各隊兜售他們的當家球星小Thomas，而目的則是為了得到一個高順位選秀權。

依單係人都知

LBJ無時間等Wiggins
有LBJ同KI hold住個波，盞浪費左wiggins同無機會比佢成長

Wiggins除咗得分外 其他暫時都

得個講字，Aldridge佢穩定地打得好先講啦

巫師替補控衛Brandon Jennings今天在推特上宣布，他計劃在曼哈頓著名的West 4th街道球場開始自己的休賽季。

“我明天會在West 4th街道球場打球！”Jennings這樣寫道。
Pierce在今天參加《The Jump》錄製時被問到了對於Jennings“轉型”街球的看法。

“他需要待在那裡，”Pierce打趣道，“看看他今年季後賽的表現吧，他也許應該一整年都待在West 4th街道球場。”

應該小事，岀得翻，不過唔急
又有老將barnes
又有契仔mccaw
唔洗me

關鍵時刻已經睇到佢防守係勁，基本上佢廢極都會係第2個jimmer butler

反正木狼上限係睇kat，佢做好2佬角色已夠。

我好肯定依家比30隊揀多次30隊都會揀佢做狀元

我勇係咁架啦

Wiggins其實係Last Shot處理上真心唔差，都叫得上大心臟
但係問題係關鍵時間(Last 5 mins)個D決定好撚差，成撚日去到依D時間就玩單打，其他兩件都有依個問題

但當占士出道比 好似差好遠

佢打波感覺上係留哂力冇chur 盡 能力上應該仲有得上

佢模板係T-mac 喎，唔係所有SF 都要打到占士咁全能先叫好既，做頂尖進攻手都可以打到superstar 級數

打波無咩火

agger 心態問題冇chur盡

點同大帝比ar ching

即是咁
我皇未出道已經吹到未來Top10
Wiggins根本冇比人吹到咁大
佢依加打出黎嘅表現根本唔失禮狀元個名

Kanter護照被土耳其總統吊銷，目前滯留羅馬尼亞

得罪咩人

衰乜

playoff反而打起左mccaw clack依兩個第10,11人 但係原本兩個主力輪換Al livingstone就麻麻

2016–17 Minnesota 82 82 37.2 .451 .356 .760 4.0 2.3 1.0 .4 23.6

其實已經高過超過左下限rudy gay

「大家好，我想說，我們現在滯留在羅馬尼亞機場，他們告訴我們，我們的護照被土耳其政府吊銷了，這兩個警察一直在看著我們，我們已經滯留了幾個小時了。你們知道的，這一切造成的原因就是我的政治站隊問題，這樣做的那個人就是土耳其現任總統，你們知道他這個人，他是個非常壞的人，是個獨裁者，我們這個時代的希特勒，但是呢，大家要保持樂觀，為我們祈禱，我會告訴你們進展的，感激。」

下，Kanter得罪土耳其政府都唔是今日嘅事啦

我對佢期望高 成日見狼倒水時候 一係Wiggins同towns送to 一係wiggins自己單打 出手時間唔好 入籃底俾人block 有時連搶板積極性都偏低 希望下季有改善

而家先郁手
如果響香港就做手腳

你期望佢打到我皇咁咩
咁叫過份期望啊青

生日比人濟留

有無人覺得wiggins以22歲仔黎講進攻技巧已經好全能下

要explosive佢有但唔依賴，基本用唔少老鬼波技巧拎分

我覺得佢無吹大到，反而devin booker同dlo russell依d 就真係吹大

我仲expect Lma可以打到Dirk咁

咁後生一出道就已經打low post 背籃，我反而想睇佢打多d explosive game show 下佢既athleticism

Btw, Dlo 邊有人吹佢大，個個都屌7 佢廢

係拓荒者個時的確可以(弱化嘅Dirk)，但黎到馬刺

做美國人啦

佢係hea到傻

好似個心有事？

越黎越肥

見頂係身體質素係有得同我皇揮
但其他

有早知無乞衣, 唔知幾時可以再出一個新秀第一年就20+5+ 5+

以佢個身體質素籃板真係唔應該咁少

JB出道靠防守打響名堂
Wiggins

T.evans囉，不過當時d人應該發夢無諗過佢rookie可以咁勁

等睇ball

傳波能力差T-MAC 9條街

仲以為你會答ben simmons

nate duncan仲話佢
44 inch vertical and 7'0 wingspan

再睇下佢可以跳幾高

有射波既話應該可以，可惜冇
但有可能15+7+7

Simmons 15分都唔知得唔得啦

5+5一定無問題，20分難d。
進攻暫時無乜技巧，唔使佢控都可以打下pnp,pnr拎下分。

但要佢控埋真係預佢球球剷入去先拎到分。

都唔明點解咁後生就玩留力 Kobe 後生都會硬剷底啦

evans咪又係冇射波

但simmons本身得分意慾好低

「看上去，那些回家的球隊現在想說些話了，」Jefferson說道，「West說沒人想在季後賽遇到熱火，Beal說沒人想遇到巫師，好吧，如果沒人想遇到你們，你們倒是現身啊，如果你打到那個水平，然後去證明就行了。」

「Beal是個出色的年輕球員，他的職業生涯一片光明，但在已經被淘汰出局的情況下，不要說什麼球隊不想遇到你。這顯然是毫無道理的，一支季後賽10連勝的球隊，一支衛冕冠軍，他們不想遇到你們，結果呢，你們卻沒闖過次輪？這話能上頭條，但有意義嗎？人們常說籃球智商籃球智商，你這樣算什麼呢？」Jefferson說道。

但巫師個陣的確係有機會偷到一場半場

evans新秀個時打pg對面真係會拎pg對位守佢比佢屈高

但現實你擺simmons上pg對面唔係 2k咁on9擺返隻pg對你位架

依家講咩都得架啦
Jr: 乖乖地坐係屋企睇波啦

假如pick jj，
Mb
Saric
Covington (?)
Jj
Ben sim

想問下攝腳...唔係...西決game3聽朝幾時打?

9

Coach Gregg Popovich said that Kawhi Leonard (ankle) will not play in Game 3 vs. the Warriors on Saturday.
May 20 - 11:40 AM
Source: Spurs PR on Twitter

馬刺官方宣佈，球隊當家球星Kawhi將繼續因腳踝傷勢缺席與勇士的第三場系列賽。

4-0放暑假啦

西波巫打騎咪又係大炒格 你班後備夠騎班癲佬射?

牆+beal係場都有得打下 不過一出bench就已經倒晒 結果都係猗4:0

依家係無份打個d出黎抽水

Zaza洗定屎忽再比人輪

屌我信lma會爆一埸

馬刺班契弟聽日生生性性 打生命籃球 拎返場先啦
可愛第四場出得架喇

之前打火箭爆咗啦

上次百屌成材

如果Parker 同可愛無傷,馬刺有機
第一場打勇

出黎托柒咩, 咁咬法起碼2個禮拜先好轉
傷左防守又郁唔到快, 進攻可能都仲射到波既, 但咁既出黎仲衰

應該jj 3
2號搵個射手

德州奪命殺人狂
ZAZA買定醫生紙啦

真係好高質

就算 LA 爆到70分都無用啦

雷納德第三戰出賽？杜蘭特：相信他會上場

16歲個樣老積到

好熱血

nba史上最低收視
12：0

+2gc

LA信唔過
屎綠patty 生性啦

呢條友係咪出名反湧？正宗教練d fb post成日見到佢屌鳩勇士

較定鬧鐘聽早起身睇精彩過東岸好多既zip 腳大戰

講到咁都好難唔係反勇
要槍擊咁嚴重

話時話 我皇越老越型

P.s.以前覺得我皇好柒 近年好似越望越順眼 定係我問題

一入nba果陣最型

段片個記者問佢有咩要改進 佢話三分 用左十六年時間 今年終於練好

罰球

要留鬚先霸氣

係咪因為無左頭髮 禿頭占

真係好撚勁
rookie 都屌打現役球員

不了 tmac話要教育佢
聖誕大戰真係被tmac屌打佢

Agree 黑人好多都冇頭髮型過有頭髮

老老實實
有幾多個人新秀可以打到咁屈

唔好唔記得當年tmac同kobe係55波

今年playoff二輪開始無睇過

對上一個好似係grant hill

無 吾皇
今年4ring. 君臨天下

19歲 22歲單騎入決賽

都預咗邊隊打final 邊有心機睇
本來馬刺仲有機

東方吾皇不敗 起碼玩到36

熱火個陣最柒 條髮線

如果連續11年入決賽真係ON9

召喚G.hill巴打

打得太快
熱火個陣條髮線
而家除左頭帶順眼左

grant hill收皮個年同今年可愛好似 又係傷完又傷 之後格硬上

其實係年紀開始追得上佢個樣姐

謝法臣岩岩入完波，個攝影佬仲on99咁影住佢大頭
占士已經快攻到籃底

Adam Silver認為東騎西勇主宰聯盟並非壞事

聯盟戰績最好金州勇士隊目前在季後賽取得10連勝的成績，且除了西區決賽的第一戰，他們在贏得比賽的過程中幾乎沒有遇到什麼阻礙，本以為馬刺可以帶給他們困難，但在Kawhi Leonard腳踝有傷的狀態下，勇士要橫級的狀況是指日可待了，而騎士，在連續橫掃溜馬暴龍後，連續兩場都在客場痛宰了綠衫軍，過程相當的輕鬆寫意，甚至第二戰還狂勝了44分，一點都不像是東區決賽的樣子，反倒像是一場在跟發展聯盟練兵的比賽。

西勇東騎的強勢統治，不免讓人覺得是否聯盟的球隊實力有些失衡了，畢竟季後賽大家都想看到精彩激烈的比賽，而聯盟主席Adam Silver在接受ESPN專訪時表達了自己的看法。

“這不會讓人擔心，”Silver說 “我認為我們應該慶祝他們優秀的表現，人們已經把這兩支球隊隊當作具有主宰力的隊伍，但從另一方面來說，我看著40年來沒有贏得冠軍的勇士，而騎士，當然，去年贏了，但他從來沒有在這個聯盟中贏得過冠軍，當然你想在整個聯盟中看到平衡，同時，當球隊打出出色表現，打出這樣的水準，我覺得，做為球迷，這真是太棒了。“

當他們兩隊對上時，總會激起很多火花，這對球迷來說，的確是場很棒的盛宴，尤其還是在總冠軍系列賽的這個大舞台。但換個角度看，如果在季後賽開打前就幾乎篤定兩隊都會是西冠跟東冠，且過程是這麼樣的輕鬆，缺少了本來季後賽的刀光劍影及勢均力敵的感覺，這樣的季後賽，會是球迷真的想看到的嗎?當然，每個人的看法各有不同，所以在短時間內，這兩隊還在持續統治聯盟的狀況下，還是好好的享受比賽吧!

垃圾獸醫，垃圾管理層

g.hill先係真正MJ欽點接班人
kobe係最似MJ既人 LBJ係MJ最唔喜歡 但可能係最接近既人

事實證明 籃球名宿同足球名宿都係神燈黎

可愛唔打 馬刺睇黎放棄

未來要緊 難得有一個MVP

依個唔係重點 重點係睇唔過眼咁樣輸
而條仆街重可以無事無幹咁企係場上繼續打

Mj講野你沒有資格質疑
難道你比他更有說服力？

zaza缺席G3 伊古不一定

怕

evans

但係眼光就

MKG

想知魔術個場輸波點屌打
tmac下半場隱晒型

個屆其實無乜野好揀，揀mkg可能當佢柏賓咁養。
點知射波咁

好似越打越差

點解啲人係都唔認lbj=呢個年代既mj

比埋LINK你喇, 廢事你柒

sorry,記錯依場

呢場第3節咬柴傷出梗係隱形

在FS1的"Undisputed"節目裡，LaVar Ball針對日前克里夫蘭騎士隊控衛Kyrie Irving的發言作出回應，Kyrie Irving曾表示他認為球爸在他兒子選秀獲選後就應該要放手讓兒子自己去處理事情

對此，LaVar Ball的回應相當糟糕： "Kyrie,如此這般。當你自己連個小孩都沒有的時候，你憑什麼告訴我該讓我兒子做什麼？"

事實上Kyrie Irving的女兒在2015年出生，但這並不是LaVar Ball最冒犯的發言。 "Kyrie，他的情況不一樣。你不可以把你自己放到跟Lonzo一樣的情境去思考事情，我有一個老婆和其他兩個兒子， 你跟我的情況不一樣 ...

首先，你媽沒有參與你的成長過程, 所以有些事情會很不一樣。Lonzo隨時回家 都可以看到他的媽媽跟爸爸“

Irving的媽媽Elizabeth在他四歲時因病過世 LaVar Ball的回應使他現在受到各方面的強烈抨擊， Irving的隊友LeBron James先前也警告過LaVar Ball不要對LeBron自己的小孩們作出任何評論

連人地死左阿媽都拎埋出黎講 ball哥老豆真係幫個仔揀mode

佢隊波好似前幾年先難得入到季後賽 之後又隱咗形咁

練定中文打CBA啦

呢獲我係榮叔就唔忍

上年入到 4-3出局好遺憾

得罪騎士

下季波仔入黎等比Kyrie打爆

攝佢腳就岩

LaVar 擺明係 professional troll
但係每次一有人批評佢點教仔就動真氣 (可以理解)
前幾日對住 Colin talk show 個女主持果單都係因為咁
今次個 context 係話每個人自已家庭關都唔同所以無得同 ball family 比

LaVar 擺明係 professional troll
但係每次一有人批評佢點教仔就動真氣 (可以理解)
前幾日對住 Colin talk show 個女主持果單都係因為咁
今次個 context 係話每個人自已同屋企人關係都唔同，所以無得同 ball family 比

LaVar睇佢wiki都無乜料
做乜咁big mouth

睇最尾
點解我皇用apple
佢唔係Samsung代言人咩？

係有一次diu電話d野唔見晒
但都經常promote

上年又派apple watch比隊友，係咪想轉會？

留明等睇Ball bust

Kawhi remain out
Gsw vs cavs

我勇會全勝而回
騎士=Joke

Isaiah Thomas has been ruled out for the remainder of the postseason.

唔知刺主場偷唔偷到一場

事但啦 輸25 分同輸40 分既分別

tmac打波真係好型 好瀟灑

早晨！ 希望今日馬刺唔洗比人強姦喇

博出位上電視，捧起自已 ball family 個 brand
唔係佢 d 鞋咁貴點解仲有成 500-600 個 order

下場直接跳到勇騎算啦

你死撚緊

出現了

屌以為八點添，眠多陣先

feel 到今日me 會冇手感

IT out for playoff
Boston

有冇都88 LA

有冇都4:0啦

借口 收貨啦,playoff屋企先黎

百屌lma

GoSpursGo

myboy 正選

ZAZA一出場一定比人屌撚死

Zaza好似唔出

Anderson 正選

以後都唔好出

Lma be aggressive

屌佢冇唔係專登嘅話就唔洗驚啦
身有屎

MYBOY

有無Lin

又無驊哥

mcgee

LMA

free market簽Hayward 再trade埋pg

McGee 爆內線

MYBOY一黎就想爆你樽

朴爺朴爺朴爺...同你有親咩兩位

求youtube link

MYYYBOOOOY

MCGEEEEEEEEEEEE

屎綠

又睇my boy carry

6分boy

做到野

and1

還我驊哥

強姦內線

lma亂夾

真巨

MCGEE一個打哂

痴線 頭7分都係myboy

My boy真巨頭

頭7分都係my boy

勁到

SPURS啲進攻睇到好辛苦

me

佢仲煩,成日教人點點點,又主觀

klay

大家建議訓返定繼續睇

klay我愛你

又甩波又冇3分

見到LMA射FADEAWAY就想哭了

淫KLAY G1打到G3冇場好波

淫klay幾時訓醒

好垃圾

lma交去邊

係成個playoff

TO 大戰

lma

好過徐家諾

Klay 留力打騎

傳個波都可以打到咁

CURRY傳球視野超好

KD都冇諗過咁接

睇返英文算

今年playoff攻打我同kd 守就green 就klay

成日有on9 to

FINAL後手王

朴爺痾個屎都香

睇到依加LMA打到咁先意識到以前鄧肯就算係就退休都仲係好屈機

釣魚個2個釣到SHORT撚左

好撚on9
明明一交mills就有open look
可以傳到咁撚閪

你入到final仲係咁先出聲啦後手仔

LA真心廢西黎
以前有rapper carry, 拉開個spacing比你打
而家直接比個波你係低位單打就現形

留力下年

賣佢過七六人.

人地無射手

roy唔響到扮大佬，得一年又俾RAPPER食返住

撚有低位咩
見到就嬲

9分啦

My boy

真巨麥基

MCGEE都9分
LMA訓醒得唔撚得呀

MCGEE勁撚到

11分

11分+扑

KA好撚勁

麥基又入樽又封波, 好生

mcgee carry

做咩揭我瘡疤

MCGEE>LMA

Mcgee mvp

Klay

mills

Mcgee屌打agg

繼續百屌

有冇人可以報下數依家幾MIN？？
條LINK唔知DELAY幾多

大概4:57

我LP 4:35

唔該

單節11分

0板

如果myboy可以再打多D (20分鐘?)
值幾多錢

一定會開始派膠

David lee

馬剌出後脩仲追到分

啲罰球呢

係

David lee>>>>>lma

DAVID LEE都敢打GREEN
你老味LMA除左FADE AWAY仲識D乜撚

有shooting foul未

KERR 咁岩有MCGEE說明書咋

唔好咁啦你地

Lee post up仲好過lma

me 又 2foul

黑左4分

Irty Green

Mcgee唔識控制體能 20分鐘比盡佢有依啲表現

徐家樂成個煩西咁樣

無得講 lma都唔識呢d背框

Mcgee全隊最高

D call 好on 9

no one stop iggy

Lee

敵將is David Lee

David Lee 呢兩球都幾靚

瘋狂lag機

Lee仲進取過Lma

GREEN 同 CURRY 2 FOULS

David Lee

lee

LEE都傷埋

人地想要CHAMP架大佬

Lma學下野啦

唔好傷啊 大胃李

LEE呢樣意識先係內線要有

David Lee > LMA

敵將is DAVID LEE來!

幾時到DURANT

淫KLAY 就留佢係度啦

上一球layup miss搞到比人fastbreak easy two

LMA 剩係 mid range mid range
洗鬼揾你打咩

LMA拎咁多錢羞唔羞愧

David Lee個名成個支那人咁

屌你老味叫lma fade出場好了

你咁大份既身體就係為左內線既對抗呀

入左廣告 咩事

魚住

怕傷呀佢

打得好地地又收埋MCGEE 比人打左個RUN

果球幾條友企係到睇波

做咩？

Mcgee出得耐就會派膠

鬼咩, 而家個個當自己小前鋒咁打...

乜有低位? 有內線架咩?

David Lee呢啲先叫內線球員

咩LINK?

時間到啦打左好耐 對佢黎講

一冇左me就倒水+派

會傷，不了

佢唔打得耐，冇計

low post的確係

咁撚大份唔打內線仲射波係咩玩法

輪椅推走

馬刺連d老母都正過人

放而家既TD落場都起碼拎返10分先啦屌你老母LMA

LEE 大脾好似有事

佢派膠先收埋佢都唔遲啦 咁早就收左佢

MATT BARNES 果球一出就已經頂住個BALL MOVEMENT

唔係掛......LEE

。。。。。。屌係咪咁黑

dlee
自己落地唔好

又傷...

D LEE玩完

屌又傷

好黑仔

勇士而加打殺人籃球，好撚邪惡，對家邊個有態就殺邊個

還債牙吹牙

屌 又傷
馬刺好撚黑仔 打起邊個傷邊個

屌 邊個打得好傷邊個

成隊都傷晒
不如唔好打

放棄今次PO等下年啦

咪撚on9 又關事

俾哂peter講啦好嘛好憎聽徐家諾

唔出gasol?

到湧傷未

下個傷邊個

希望傷患還落最廢果個到

而家無左TP,可愛
都打到咁緊

想跑撚死佢咩

第一節咋

game1 kawhi唔傷都炒佢
有埋tp真係有得打

宇宙勇西開架啦

REDDIT啲link又死哂咁濟 有無開心share

馬刺當黑

KD今日是咪訓左

我湧廢時炒太多銀仔難做啦

仲話對吾皇

屎綠守到上身？

呢句真

Sorly 係徐家樂個拍檔。

睇manu上籃簡直係享受

一叫佢 佢就出界啦

係咁架啦，鬼叫而加湧係眾矢之的

馬刺主場真係唔差

德州人唔係忍呀嘛

咪撚燈到kd起機啦屌

好正 左右左

有KD咁樣咬住真係幾有用

鬼禿

iggy on9 foul

咁都buzzer beat

大胃西

咁樣空晒比人打返兩分

ok on9
咁樣過哂都追住黎拍

reddit 啲link lag到

正到

傳得靚

達陣

Gasol
David
Patty

我一係bench成班就倒水

第一條ok呀

馬剌放鬆了

季後賽, 每一分鐘都要專注架

屌個pass靚撚到

本身支持湧多D
而家見馬刺傷左咁多人又想幫佢打下氣

ace link

全盛時期既湧可以整傷幾多人

仲打撚咩

咁樣輸2分比人 真係級數問題 murray仔

整條毛咩今場又

時不利兮

傳得靚多過話空哂比人
full court pass仲要cut得咁靚

明明係LEE自己整親

Ai係咪可以接任影帝
留意左佢幾年 次次俾人吹犯規
就攤大隻手 扮鳩曬無辜

有邊個球員唔係 除左特登foul 果d

mb

咁係無foul喎清

Manu

mnau生命籃球

呢條友好乞人憎 明明打撚左落去 仲要扮無辜
舉手認左佢咪算囉

bertans murry

生命籃球

Green幾foul

禿頭爆seed

禿頭生命籃球

要Manu 幾廿歲人打生命籃球 刺班人醜唔醜

D foul想點

2

Murray

manu slow mo之外既人咪撚再切傳

Manu拍隊友手拍得咁型

炒左球燥咋

off左喎

佛祖再打唔起坐化涅槃算啦

我終於知Bertans 有d咩問題
基本傳接真係好差 係咪凍得太耐定太緊張

岩岩LEE個球都無AND 1
REF

mills good pass

咁樣計and1 之前又唔計 黑到

爭氣呀刺

勇守都唔守

curry好撚勁

綠屎

咁無品架勇士, 之前就話人地傷啫.

而家玩打傷人

咁CHAMP都唔會比人認同架

其他人冇咁嚴重 你留意下 佢球球都係咁

清第一日睇湧

us 果個網係咪聲畫唔同步

KA值得一個正選同拎一份唔錯既合約

好罵呀媽呀

好急
岩岩有兩球都係一接波就剷去比人閘好哂既位

佢又真係幾誇 岩岩個下咁明顯都扮

佢啲動作真係好撚慢

睇見manu幾廿歲人仲要打呢類籃球真係心up

收到風銀仔話唔好贏得咁盡

馬刺好似玩緊2k咁

又唔好針對個別球員

好似香港政壇咁, 而家個個都鬧阿頂,

話佢係六八九既走狗.......

其實成個民建聯, 有邊個唔係?

第一日睇佢咩 佢D無辜樣同文件河有得比

咁吹湧都吹得有d緊既

睇落幾緊張

分分鐘最後一季喇

馬刺兩個新仔傳球都唔係好得

今日d雞主場到咁都比人話勇黑哨
刺撚無敵

kyle anderson ?
唔好講笑啦 又慢又唔射得 ... 係pop 先用 其他球隊應該生存唔到 睇親佢打都好燥

球證唔配合喎

刺撚on99

無隊既正選岩佢打啦

g持

本身做下分波、射下3分，偶爾鏟下波都幾好，而家成日要自己黎..見佢射ft都無咩力

Myboy 最高分？

你死啦

戴黑超睇波咩屌咩都黑

咖哩仔三犯

原來BALL老豆挑完吾皇機 再挑埋IRVING
以後BALL打騎

3rd foul curry

pau lazy pass

CURRY 3 FOUL了

今日Reddit冇lin既

成隊湧未撚訓醒？

屌你老母GREEN咁都要掉上去

慢唔係太大問題, 起碼叫有腦
唔會傳醫院波, 又幫你搶下板, 防守唔算差, 又唔會上腦

再...再一年
VC都仲打到佢都得架

真

去戲院睇呢場波有冇人知要幾錢

空中接力..............
今日主打MCGEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

痴線 自己跌又foul

明明啲雞幫刺
都要話我勇黑哨

一半半 刺食bad call 湧就吹得緊

CURRY隻腳都陰濕

仲話湧唔撚黑，30號個推波仔又想收買人隻腳

申晒腳KICK到喎

又多foul又多to

波波又發力啦

有冇detail

屌你老母就自己跌

MCGEE D罰球幾準

打正選慢就會比人針對架啦

試下唔好坐住個腦
睇下LEE個球

Klay終於正常翻

話irving冇老母

Lma其實係咪內奸黎

框都唔中

14分BOY

又mcgee

柒左咁多場

gasol太撚慢啦

my boy

盲架?

MCGEE 14分

隻腳咁陰濕

一出LMA就輸返

出bench無咁嬲，lma

即刻借個豐田主場比lma ok ?

lma出番黎就成隊死火

Lma trade 走啦

整親果球？又入勇數

唔知BALL本人點諗
有個低能老豆

LMA 0 reb

Mcgee個樣好辛苦
喘曬氣咁

不了 唔去我箭

MY BOY都幾正 拋個波上去就得

見到Aldridge 啲進攻就炆

MY BOY

有病

講緊AND ONE果球

McGee time !

LMA真係唔夾，慢得來單打又唔勁

MA經常想夾人之後甩自己個隻

Green係有品既,岩岩個球就避開Lee啦屌
係要衝出黎柒,搞到Lee傷埋

有哮喘

咀撚口臭既

宇宙勇竟然有姦人底既一日

球球都凌空

背框打green and one唔count果球掛
前面仲有simmons橋curry手draw唔到shooting foul

Mcgee係勇士先打得起

你睇下邊個正選啦

係MY BOYYYYYYY

假膠

有得爭FMVP

快唔等於防守好, 我好少見佢比人針住黎攻
Simmons都算快但細心睇下佢地防守係有分別

人地守佢另外幾個super star都守到無氣啦

Are you kidding me ?

然到吾皇先算啦

屌你老母陰濕完仲要扮跌

咁打法唔怪得出唔得耐
真係會唔夠氣

好撚多人係到釣魚

果球勇最後食左3個犯規
Curry2犯
你覺得係咪利勇

成班明星係陣draw曬attention 咪多alley oop lo

真巨McGee

bertane

又黎啦boy

Bertans

And1

Bingo

MCGEE

McGee 姦底姦到

LOL

Mcgee

個補樽有d料到

my boy勁到

講到特登吹鳩勇咁

湧士強姦人籃底
笑左...

又一球
仲諗住green會射3

MCGEE 強姦對面個底

驚自己睇漏
邊球唔係foul又foul左

原來今日grand cinema 有得睇呢場。。。

foul 就一定啦 依家講緊冇shooting foul

屌你屎綠 執到offense rebound 就自己上啦 妹下妹下

刺全部係度鳩射？

LA............

因為佢防守意識好同埋佢打bench
打正選慢既問題就會比人放大

淫klay終於醒番少少

Lma

Worst fast break ever seen in my life

屌你老母lma

垃圾刺三分入未

LMA條ON9仔

lma真係好7...

3打1都唔打 係咪真係咁驚kd

西門大腿

三打一都唔識打

Lma真係

LA到底做緊乜野

KD就試下打啦,又唔係我皇

Patty頭先三打一唔攻

呢球一定係瞄穿針射大力左

不如搬馬刺過主場過去火箭到

快打快....應該仲快收皮

講緊and1 ,罰球問題
你就走去講foul 邊個唔知有foul

lma除左係豐田係咪唔識打波

呢d波拎板一定係-6

係咪以為贏緊得返幾秒係自己後場兜拖時間 咁都唔上 澳洲仔

有冇人要支持Jonathon Simmons?

矮仔心態

［IT季後賽報銷］NBA季後賽討論區（60）

西門都玩歐洲步

支持佢都唔支持BEN,不服來辯

屌你老母MILLS快攻唔識傳係要屌
但走快攻個兩個又係ON9唔識走位

lma真係廢撚到 射親都炒 籃板又冇 做乜9

我想知幾錢，係咪每場都有

兩隊都係到打亂杖

咁3個call獨立睇都係利勇喎
你咁睇結果話刺得益好難計架喎